川習通話談北韓 習： 堅持通過對話協商和平解決問題

川習通話談北韓 習：堅持和平解決

2017-09-07 00:30

〔中央社〕中國大陸國家主席習近平與美國總統川普6日晚間通電話，討論朝鮮半島局勢。據陸媒報導，習近平說，解決這一問題要堅持和平解決的大方向；川普則說，美方重視中方的重要作用。

央視新聞客戶端報導，習近平是「應約」與川普通電話，而川、習二人「重點就當前朝鮮半島局勢交換了看法」。

根據這項報導，習近平提到，中方堅定不移致力於實現朝鮮半島無核化，維護國際核不擴散體系。同時，中方始終堅持維護朝鮮半島和平穩定，堅持通過對話協商解決問題。

報導指出，習近平向川普說，要堅持「和平解決的大方向」，解決朝鮮半島核問題「歸根結柢要靠對話談判、綜合施策」，積極探尋長久解決之道。

根據報導，川普向習近平說，美方對當前朝鮮半島形勢的發展「深感關切」，重視「中方在解決朝核（北韓擁核）問題上的重要作用」，願加強與中方溝通，儘早找到解決朝鮮半島核問題的辦法。
<自由時報>

嘴遁

人地喺你側邊玩核武就堅持通過對話和平解決

鎮壓國內反共聲音就下下動武 好撚野

仲記得前排南韓裝薩德就表示強烈不滿

又禁韓又抵制樂天 成班五毛發哂顛咁款

口交部當時仲話損害國家戰略安全利益 破壞地區戰略平衡

反應大撚到以為南韓先係玩核彈嗰個

等我翻譯一下

侵:拿,我諗住自己郁手,而家同你單聲,一係就你自己禁撚住金仔

雜:禁得到早就禁左啦,有事慢慢傾,我試下再說下個肥仔啦,不過你知佢short short地架啦,你都唔好再刺激佢喇,我好難做架...

轉頭雜總打電話俾金仔
雜:呀金仔，乖啦唔好玩喇，傻侵話要打9你,睇怕呢次堅架

金:正呀!即刻同我all in 黃金bitcoin後日射幾支去guam外海

同北韓佬講和平就好似同大陸講民主同一個道理

雜種又想和平捉棋

傻佬 戇鳩佬當政 亞太真係惨

唔怪之得對印度割地賠錢
夠晒和平

習:

當代張伯倫